女朋友叻過自己好多

覺得都算係兩個世界嘅人
但我地又好鍾意大家
咁樣行落去覺得點都會有啲阻濟
係咪我諗得太多？

你努力增進自己咪得囉

我都係咁諗 但有啲野唔係話要追就追到

例如？

有咩問題

咁你咪build up自己既價值
原地踏步你過到自己咩

你想要一個廢柴女朋友？

家庭背景 社交圈子
同埋佢乜都識咁 乜都有學

去叫雞喇

你咪跟佢學下野囉 人做到你唔會做唔到 只有唔撚肯做
屌 成個女友做人辦話你知可以做到 你都話唔係要追就追到 真係on99生勾勾

唔係話做唔到 係真係以前完全生活喺唔同環境 我明巴打你嘅意思 我都會增值自己 但始終有種好遠嘅感覺

點識?

上網識咗佢朋友先 然後fd搭fd識

唔係你叻過佢 就係佢叻過你架啦

你諗下點拉近個距離好過 雖然有時真係好難
如果佢唔介意你廢過佢 其實冇咩所謂 除非你自己介意

利申：女朋友搵得多過我

佢表面冇介意 但都有叫下我要叻咁
我自己就都幾介意 但有時真係懶到仆街 成日想屌撚死自己

咁佢鍾意你啲咩？總有你吸引佢嘅地方

咁都算有嘅 但我覺得唔可以因為咁而覺得夠

Don’t think too much

溫書啦屌 仲上連登鳩噏 明知自己懶到仆街就掉開電話

睇開d啦
我都想有個叻嘅女朋友

身邊女仔fd都prefer男朋友蠢過自己

前提係女方身境唔錯

溫完啦 食飯呀 今晚繼續！

真 唔知佢想點又要明知要追又懶

要好似屌鳩窮j咁屌先肯郁

唔熟 不了